% @Difficulté 2
% @Source 
% @Niveau 2nde 
% @Theme Les nombres
% SousTheme Ensembles de nombres - Intervalles
	\begin{exercice} [Trajet={2,3}]
	Raoul affirme que "\textit{Le produit de deux nombres irrationnels est toujours un nombre rationnel.}" \\
	Est-ce vrai ?
\end{exercice}
\begin{Solution}
	Pour démontrer que l’affirmation de Raoul est fausse il suffit de trouver un contre-exemple.\\
	$\sqrt2 \times \sqrt 2 = 2$ prouve que le produit de deux irrationnels peut être un entier.
	
\end{Solution}

\begin{Indice}
Trouvez un contre exemple, c'est-à-dire deux irrationnels dont le produit n'est pas irrationnel.
\end{Indice}
\begin{Reponse}
Trouvez un contre-exemple.
\end{Reponse}